[行動Post] 23/10 英領 House of Lords辯論集氣大會

英國嘅上議院嘅 Lord Alton of Liverpool 就成功喺當地時間10月24日排咗一個關於香港嘅辯論
標題係 Recent political unrest in Hong Kong and calls to offer residents of Hong Kong citizenship in another country

留意返Debate嘅題目係用咗Residents of Hong Kong
英國仲記得我哋㗎
英國仲記得我哋㗎
英國仲記得我哋㗎

至於邊個 Lord Alton? 當然就係一個好留意香港嘅上議院議員啦!
佢係Hong Kong Watch嘅Sponsor，曾經主持英國國會史上首個BNO平權會議。而且梁天琦就暴動控罪審判提交嘅11封求情信，其中一封係Lord Alton寫㗎!
人哋撐我哋撐到出晒面，你唔係唔出嚟幫佢集氣呀?

上個星期大家幫美國集完氣
邊可以少咗英國㗎!!

有參與Twitter戰線嘅都知道，英國國會議員一直都有密切留意我地
而且之前上英領仲有支國口交部質疑我哋係咪支國人，敵人反對嘅事你唔係唔做呀
目標係10月23號晚嘅英領人海旗海會經議員發言帶入係上議院

日期: 23/10
時間: 19:30
地點: 英國領事館 (領事館灰磚位置為英國領土)

當日活動: 用英國旗同香港旗組人鏈，透過媒體同Twitter將我哋嘅聲音帶入上議院
如果有英國旗同香港旗嘅各位手足，希望你可自備旗幟
同時呼籲大家自備一個習種面具，用以表達喺香港我哋嘅自由已被侵蝕，只容許一種聲音，而且黨允許嘅聲音 （當然隨意參加）

大家當日仲可以影下英國旗同香港旗，然後Tweet MPs睇
保守黨嘅Luke de Pulford之前教路，我哋要同MPs動之以情呀

英領集氣大會 Channel:

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

推！

一定要舉旗造勢

pish

自推 6/10

自推 7/10

Pish

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

push

舉旗造勢

唔止謝sir，連er er er sir都……

推

23號見

推呀

集氣造勢

集集造勢

必到英國旗/香港旗已經準備好

咁少人推？ 英國雖然係日落，但都唔可以放棄！ 集氣！

。

多謝你呀

集氣

幫手推

Push 1

Push 2

Push

今次辦論係為
香港人呀！
香港人呀！
香港人呀！

幫推

up

pusg

打錯字
push

推呀又話敵人反對就要做
人呢

915 我哋上完英領，口交部出咗嚟質疑我哋「是否真正的中国人」
敵人反對的呀

香港人，反抗！

無哂行動post

Tui

去!

Twitter 手足收到 Lord Patten 彭督都會參與辯論

英國一直都好留意香港㗎，有人留意住香港有冇noise㗎

Share開去

集中推呢個?

Pish英國戰線要人

pushhhhhhh

係都推呢個啦

推加泰做乜鬼

GOGOOGO

Tmr GOGOGO

TMR GOGOGO

英國戰線呀！

要幫香港年青人

推！！

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

去呢個，好過去加泰啦

推上熱門，唔該。 聽日就係

上到熱門未

未

英國線兩次都無乜人

我覺得好重要

push to hot door

同美領比就係囉

美領喺多到爆⋯⋯

但英領真係做到，可以救番好多人

點解推極都唔上

就係未咯，屌，點解無人推的？

推加泰，不推英領！

推啊！
出嚟集氣💪🏻

其實英領六月就做緊 不過冇人知原來好有用
可以救到好多人 新屋嶺

推唔到熱門

叫埋朋友推Pls

好似無人知

叫埋黃心穎推

推呀屌 聽晚見

舊post + 少人留言

推推推

一齊幫手

1/10

2/10

3/10

4/10
仲係冇人

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫你手推下

出面仲有一兩個要幫手推

將啲有用嘅行動post放上連登洗地組

請手足幫手推

好

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

推到上熱門

一推再推

輕輕一推

集氣呀
英國最有資格幫香港人

記得今晚呀

上熱門呀屌

點解呢個post無人理

推行動post

今晚9:30英領

今晚1930

推 1930英領

手土

CLS 今晚啦, 仲唔推等幾時

推！！
俾啤力，今晚見！

今晚19:30英領

幫你推

posh

破例搭返一次黨鐵，陣間收工趕過嚟。

7：30金鐘要人呀喂！